瞓醒一個whatsapp都冇 但勁多連登既通知

你比你wts我
我日日炸你

貓貓

我要靚女炸我

又多隻貓貓

唔係要大隻靚仔咩

食到厭了

正常

咁分啲比我

真毒

畀晒你 分多個靚女黎

喵～

你做咩扮貓貓

喵喵喵

靚唔靚女先？

小妹係靚女

擺個whatapp上黎
日日都有通知收

唔想收毒撚whatsapp